民主派會唔會話殺台女果個香港人係鬼？

殺左人之後，班建制派立即仆哂出黎話要修例設移交機制，仲唔係打龍通 ？

熱狗都會
即刻割蓆